陳浩天︰個日我九龍遊行之後屌劉穎匡散水無衝果然無屌錯，都話佢一早想選 #又中

今次唔post大公文匯？

養龜陳陳雲化

天仔fans:多謝陳浩天為我地付出咁多，做起獨派